校長升旗

聽聞有間學校，學生唔肯升，政府又要佢地升，個校長要自己升喎。
有冇人知，邊間學生咁